早幾日喺二手app到買野

交收個時我無睇清楚 小左一樣野
佢一開始話全新 到我再打比佢話
開左摸左兩下
再問佢小左一樣野佢就話要返去搵
點知今日搵佢好似封埋我
有佢電話

On9先買二手 on99先會唔check就比左錢人先 on撚99先會買二手電子野 出到去又無得check

交收嗰陣唔睇清楚 關人撚事咩

即係問下都有錯？

快d報警啦
post上黎有撚用咩
唔報正垃圾死全家

報警既話會係咩原因？

你on9囉

你句句屌埋黎你爽就好

去警署話俾人呃
警察叔叔會幫你架啦

真係幾爽架 明明鋪買全新差個少少

你黎派膠？

差少少都叫全新？ 你理解有問題返去小學讀下書先

柒成咁 你返去老母閪啦 差個少少錢呀

報警未先
唔報警post上黎為乜 出啖氣

你老母個閪我屌開啦 屌撚到你依家成碌柒咁

係二手app買全新野仲好笑啦

我今日中午搵多次先 琴日先交收

好威威呀 惱羞成怒呀

出面買全新g502行貨都係600有找
買電子野點都要打7折常識啦
貪平個100

抵撚死 仲咁撚串

真係抵樓主比人呃 咁柒 唔做水魚哂曬

咪係
差佬一句可以係你交收後整唔見想屈人已經file都唔洗開啦

惱咩羞？我只係引用緊你比我既野再回應你

我400收佢架

所以咪比少野你囉